阿嬌《志雲飯局》真情剖白實錄 詳談與陳冠希的一段情

全文：

鍾 欣 桐 今 晚 在 無 收 費 台 播 出 的 《 志 雲 飯 局 》 訪 問 中 ， 詳 談 與 陳 冠 希 的 一 段 情 與 淫 照 事 件 ， 其 間 多 次 忍 不 住 落 淚 ， 下 為 訪 問 內 容 。

鍾 欣 桐 ： 嬌 陳 志 雲 ： 雲

雲 ： 你 最 鍾 意 佢 乜 呀 其 實 ？
嬌 ： 我 都 唔 知 （ 笑 ） ， 我 都 唔 知 ， 即 係 我 覺 得 感 情 冇 得 解 釋 。
雲 ： 你 提 佢 好 識 人 ， 佢 點 樣 你 令 你 開 心 ？
嬌 ： 好 少 ， 即 係 一 個 message 已 經 好 開 心 ， 因 為 可 能 真 係 一 係 就 唔 搵 ， 有 時 可 能 一 個 message 已 經 會 好 開 心 。
雲 ： 咁 你 同 佢 一 齊 ， 有 過 咁 親 密 關 係 ， 點 解 你 會 願 意 同 佢 拍 一 咁 親 密 照 片 呢 ？
嬌 ： 我 唔 知 呀 ！ 真 係 唔 知 呀 ！ 即 係 唔 想 失 去 ， 可 能 係 。
雲 ： 你 意 思 係 拒 絕 就 驚 失 去 呢 個 男 朋 友 呀 ？
嬌 ： 嗯 。

雲 ： 你 影 完 相 之 後 ， 第 一 次 呢 ， 你 會 唔 會 好 擔 心 有 機 會 流 傳 出 去 ？
嬌 ： 未 影 之 前 都 已 經 好 擔 心 ， 因 為 我 會 不 停 問 你 會 唔 會 小 心 放 呀 ？ 你 點 樣 處 理 呀 ？ 佢 會 話 你 放 心 啦 ， 因 為 面 都 有 我 嘛 ， 所 以 唔 會 有 人 睇 到 或 者 乜 。 咁 係 ， 都 放 心 （ 此 時 緊 皺 眉 頭 ） 。
雲 ： 你 會 唔 會 覺 得 好 似 一 個 計 時 炸 彈 自 己 度 ， 唔 知 幾 時 會 爆 發 ？
嬌 ： 會 呀 ！ 好 耐 ， 因 為 呢 一 樣 好 影 響 我 情 緒 ， 所 以 有 時 人 會 覺 得 我 點 解 成 日 黑 面 ， 但 其 實 我 唔 係 黑 面 ， 因 為 可 能 我 唔 開 心 ， 或 者 好 多 諗 。
雲 ： 你 有 冇 同 你 親 人 講 過 ， 或 者 你 好 信 得 過 人 講 過 ， 我 拍 咁 相 ？
嬌 ： 冇 。
雲 ： 咁 你 有 冇 問 佢 影 呢 相 目 的 係 乜 ？
嬌 ： 自 己 睇 。
雲 ： 網 上 面 有 呢 相 ， 你 當 時 一 睇 到 個 反 應 係 點 ？
嬌 ： 好 驚 。

片？

有冇4寸？
太耐唔記得咗

恭喜發財 又過年